和理非/文宣嘅前路反思

全港都知發生咩事，有啲人為左保護自己賴以維生嘅奴才思想，會選擇性失聰失明。
無論你講咩，佢都唔會聽入耳去諗。最客氣只會等你講完，然後繼續up自己個套眾人皆醉我獨醒嘅奴性主張。
而最恐怖嘅係，正正有呢班人存在，先會有人誤以為可以通過輿論去感化/爭取佢地支持，以為和平手段都可以成功。

大家縱觀古今中外歷史，有邊一次係和平理性可以改變政權？
好似清末有梁啟超嘅和理非立憲派對孫中山武裝革命派，兩方都想改變政權，大家都知邊個最先成事，但其間立憲派的確分薄左革命派嘅力量。
希望而家嘅和理非明白，政治潔癖係做唔到任何事，14年到而家香港政局不進反退。
唔係話文宣冇用，當年嘅革命派都需要文宣令其他人醒覺。
問題係：，究竟你要做梁啟超嘅文宣定孫中山嘅文宣？

諗住用道理、法律、良知去哀求政權嘅，唔該去睇live重播重溫返77夜晚黑警嘅言行

香港人你地醒未呀？